同我推比事主睇！！

FONG Cxxn Mxxg先生，我喺今晚11:15pm 屯門往上水 44號小巴執到你銀包。黑色 Levis，麻煩你睇到搵我啊！
TG: nonsenseman

推

再推啊，你班連登仔唔係好團結嘅咩

Push

甴近平

No force tui

多謝大家，頭先打咗上小巴站佢地都收到失主報失，好快物歸原主。好人一世平安！